各位要即時為區選做分析

就黎區選 要分清邊d係民主派 邊d係暗共 親共 千萬唔好輸埋區選

聽日 出黎阿

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！